只說一句關注有多好 表達反對送中實在太難做

达哥這麼偉大 如此感覺不到

表態*